咩事提早天黑

岩岩食完lunch就夜晚左

行雷

復活節
聖人準備復活

政府唔想你地放咁耐假,廢事返工個心散晒,降低工作效率。